醫護人員真係唔得

「唔罷得啊」
「點罷啊」

無錯
我有啲醫護朋友聲稱真係好想響應5/8 三罷
特別你見今日個勢其實都好勁

但佢地討論過後都覺得好難

1
同事，特別senior 有為數不少淺藍/深藍。咁明顯既政治取態真係豁出去
特別你見之前白色恐怖
高層要各部門交病假名單
今次唔會少啦一定

2
道德枷鎖
人命關天都罷工？
就係呢句令好多人卻步
怕令人誤會自己唔專業
「上醫醫國、中醫醫人、下醫醫病」
唔係個個明/諒解

咁佢地就分析喇
除非真係番唔到工先可以打番去部門話番唔到囉

咁塞鐵/巴士廠得唔得啊？

唔少醫護都唔介意搭的士
換句話講
除非搞到好似 8/9/10號風球咁樣，連的士都行唔到喇！
否則好難有sound reason 「罷工」

反正HA又好中意啲人跨區番工既
住小西灣又派佢去沙田醫院
住大埔既又派佢去東區醫院

咁到時連車都行唔到既情況下
步行唔到番工都合情合理啊

不過佢睇死u汪跌吉BK班友無咁勁可以封曬啲主要道路架喇

佢又話喇
護士咁計啊
護士番早（7AM) 咁計
可能6 點就出門
咁好難阻架啦咁早
但仲有一大班醫護人員係番9 點既
咁要阻又唔知得唔得呢
咁阻完9 點果批又夠未啊？
護士番中更果批（可能2-3pm喇）
如果無人阻到佢地
佢地就好順利番去接更啦
咁就變相罷唔到工嚕

唔知u汪跌吉BK會有咩行動呢

好似開錯台

你會令到返早更嘅醫護交唔到更 佢地要等到有人交更先可以走 有機會要直踩20小時以上

係架

8.5 全民三罷

平時十號風都係咁返架啦
至多咪早一日留係醫院訓
唔好睇少醫護返工嘅決心

的確好多老屎忽係藍絲
但亦好多黃絲和理非得過份
就睇尋日個醫護集會
又係淪為叫口號同開閃光燈
叫佢地衝都唔會啦，何況罷工